Msn呢個組合算唔算史上最屈機？

三大南美球星，得到一個已經戰力大升，
佢地仲要三個一齊踢，又咁夾，
真係有今生，無來世
Bbc 就根本淨係踢呀朗，可惜已成過去

Mvp勁過man

Bbc

賓周拎嚟湊人數

自膠

3R笑而不語

你呢d連登小學雞3R應該3R都唔知乜水

robben ribery rodriguez

S= siuma

x12

J撚死人😩

朗尼 丙朗 迪維斯

速度加力量先係足球

當年3R係堅屈.........................
果時睇住有線/無線直播.......

咁你真係枉過今生
咁就已經有今生，無來世？

Msn個n去咗邊？
過咗去未

佢一係擺錯位 一係預言我朗會走

Msn得一次歐聯，bbc勉強算拎左3次

當年猁3s屌打msn

牙朗 ozil 天使

官宣埋啦

肥安四個十號嘅中場 成績麻麻 但係都係好好丁

前 中 後

巴公公 林柏特 人妻泰利

勁過3r

上年個歐聯關bbc撚事咩

我指無bale

MEssi + Aguero+ Higuain

隻河童好勁

3R一齊踢既波應該十五場都無

RIP
Rooney Ibra Pogba

bbc 係踢賓斯馬一個

反而覺得好似削弱左小小佢地個人特色
但團隊表現黎計我覺得拍得住六冠個期嘅巴塞 有見到佢地羅波就驚 比佢地屈機個種感覺

咬人弱化左，都仲係勁但無係猁果種癲既程度

hme

rem

垃圾利最接近英超果年阿蘇表現應該要攞ballon d or

呢個我都認同,真係勁到好誇張

利狗圍住佢踢點同
係巴塞要踢刷鞋波
仲要佢不嬲唔係賣finishing

史上最屈但得一個歐聯

係咪一定要前鋒組合
如果唔係沙維小白小花呢個組合咪仲屈

成班扮老屎忽肉酸到

世界盃根本得李華度一個表現係搶

三個加埋 反而冇咁勁

但佢輸左比謝拉特

同年牙朗歐聯冠軍破紀錄神射17球，世界盃冠軍德國，英超冠軍曼城，冇機會了

bbc>msn+3r

有幾屈,講黎聽下

史上最屈起碼幾個歐聯，答案顯然而見

勁係勁，不過我都係鍾意當年朗拿顛奴一個帶起隊波，好有男子氣概

MSN=3R>BBC

龍格堡 享利 柏金仲勁啦

拉雲拿利 巴治奧 維矣里

世杯阿蘇都係top fit
皇馬人腳同垃圾利人腳高下立見啦
金球獎睇個人定團體

果年牙蘇連50名都入唔到

牙so個年咬人呀嘛

李三腳 仲有影肯級做戲 邊個夠3r黎

其實係4r 仲有rcarlos

皇馬又贏

BBC真係好慘呀朗
賓周廢都算
BALE又傷過踢又唔穩定
根本個邊SN獨當一面好多

2樣都睇，
講個人：asso世界盃咬人，同年牙朗歐聯西甲盡破入球記錄，要知評判覺得歐聯>西甲>英超
講團體：烏龜16強出局，利當年冇歐聯踢，講14前一年13，巴西洲際盃，拜三冠，皇四大皆空，最後都係俾牙朗，更何況14年，皇馬球員喺歐足嘅談判能力一定遠超利記球員

牙朗一個對住msn已經不落下風

猁狗又打j

垃圾數據撚

魔幻四重奏先史上最強

呢3 個個chemistry 真係好癲 次次打反擊d 走位 靚到 唔入都比佢地嚇撚死

利申： 阿狗

勁就勁在三個都可以自己搵食
但竟然可以夾埋一齊，唔會爭功

個年堅勁嘅，不過未到屌打MSN囉

再舊d嘅荷蘭三劍呢？

尼馬淨係助攻英斯...

3核MIX>>all

我獌既ronney c ron tevez 貝碧都未講野

朗癲 伊度奧 美斯呢？
當年美斯未有而家咁勁，但係應該勁過同而家嘅尼馬掛？朗癲就等同今日嘅美斯，伊度奧亦唔差得過so9

所以尼馬咪走

老馬一個屌打

最勁緊係當年疤既神奇4俠啦

09-11巴塞仲勁過msn巴塞喇
踢到費格遜差啲心臟病發

如果沙維小白影帝都最佳狀態 應該屈到仆街

MSN中場一般

如果得嘅話一季六冠王都唔奇

09巴塞前中後場都係顛峰，msn巴塞就側重左msn

個三年根本無一隊夠踢 國米都係泊全場巴士贏到

灑水時機都係顛峰

Msn最大遺憾應該係m唔係高峰

.....

m幾時高峰過你唔係以為佢過保定笠紐亞，國王盃決賽一扭四叫好波下話？m 15歐聯晉級對巴黎拜祖，西甲對雙馬表現真係

打撚到廢老手震，要知道廢老咩大浪都見過，居然比依三條友玩到手震

你知n 已經係高峰？

講真 msn都唔洗拎到冠軍先証明到實力
識睇波既就知屌打bbc呢d垃圾

bbc嗰三個歐聯比3r世界盃更重要

識波 歐聯>>>>世界盃

最勁一定係尼馬+咬咬+球證 反CUP巴黎都係靠呢個組合

咁撚勁又唔見攞冠軍既上年

巴上季後防好差

3R 3個球王level
李華度 朗拿甸奴 朗拿度

荷蘭三劍俠？
3R?

國王盃
黎緊攞埋西超盃

巴塞2回合大炒皇狗都冇問題
因為有球王AG同屌老虎

想聽下大師吹奏 bbc點勁法

系
最衰煙神走左 如果唔係前中後3個球王

3R最屈，msn感覺無咁配合

本來皇馬都有三個球王
而家得返一個
賓周 沾屎 擔泥

三件垃圾

擔泥加盟兩季就兩個r lin

福星高照

姐係今年又到巴塞威威

邊止三條友啊

點解唔係曼城

施巴路斯，高華錫做新福星

semedo , inigo , 古仔

agger路抵消左

點睇另一個MSN
美斯+山神+尼馬

屌你老母on9

荷蘭三棍客
亨特拉爾 洛賓 雲佩斯

人都死咗唔好再拎返出黎講

咁羅馬里奧加白必圖又點睇

艾辛，ballack，林8，迪高又點睇

皇馬6條煙呢？

點解六條煙同而家超級艦隊咁多勁人就冇權鬥，但msn內戰得咁勁

msn前幾時有過內戰

佢巴狗心戰王黎

足球世界咁簡單 勁人砌埋就一定勁 多勁人=有權鬥
6條友>3人組 想知六條煙拎左幾多次西甲歐聯 平均一季有冇輸多過3場

我反巴，msn mvp 伊巴山狗 meh，美斯沙維小白都成日傳內戰

你巴狗

沙維就巴狗

沙維艾薩德

何蘭三劍俠都無人講

佢哋係各打三個唔同位置，同msn bbc 依類攻擊組合點比較呢？

你不如話ac 十字聯防冇人提

朗拿甸奴：我+伊度奧+美斯勁過「MSN」

三個加埋入波都冇美斯咁多垃圾

笑撚死，睇左波幾耐呀屌你老母

一個細哨>>>>>>>>>>>AAAAAA

你獌狗

你gay佬盜如瘋

富咸LVC

如果單計最前三個夾到1+1+1>3
c朗 朗尼 迪維斯呢個組合都算有今生冇來世

打到費sir手震唔單止因為mvp既 沙維小白當年咁屈都好大功勞可以控制曬中場 曼聯中場用卡域克搭傑斯右閘用打開後備既大孖 單睇出場陣容已經知冇得踢

MVP

賓特拿 丹尼臣 迪亞比 > all